我中意嘅男仔對我好冷淡

我同佢係同學，本身當佢係普通朋友，關係都普普通通，有時會傾下計。之後介紹左我個朋友比佢識，嗰陣佢地唔熟，我都未中意佢，後來有一排佢地成日傾計熟左，佢就冇咩點主動搵過我。然後我發現自己中意左佢，但係關係好似變疏遠左，所以主動搵佢吹水。唔知係咪佢feel到定點，對我越黎越冷淡，成日hea覆我。我個朋友話佢最近好頹，所以先咁樣，但佢有搵我朋友傾計，就係唔搵我。
有咩辦法可以令佢唔好對我咁冷淡，而家嘅關係仲衰過當初同佢做朋友

媒人

我朋友有幫手，但好似冇咩效果

你做咗媒人啊

男仔好膚淺 your face?

條仔爽啦，有得玩3p

你個fd有得食一手撚 你只可以係隔離執二攤

點解覺得佢feel到

我都有諗過呢個問題，但我朋友話佢仲中意緊之前嗰個，同埋我朋友唔係中意佢

應該唔係，佢冇話我樣衰，有時化左妝會講笑咁叫我靚女

我以前好少會主動搵佢，而家次次都係我搵佢先，同埋我個frd想幫我，有時會講笑咁sell我，唔知佢會唔會懷疑，或者可能我做左啲野佢唔中意掛

我個frd唔係中意佢

on9唔通話你樣衰咩 我去飲茶都叫呀姐靚女啦

咁你要試下加重藥力
要迫佢面對你
直接問啦

應該係你個fd靚過你

不如直接叫你個friend問吓佢覺得你點

你frd唔鍾意佢唔代表佢唔鍾意你個frd

我個frd同佢中意嗰個發展得好好，如果個男仔中意我個frd我都唔知點好，我都有好直接咁同我個frd講過呢個問題，佢話肯定唔係
同佢做左咁多年朋友，點會因為個啱啱識嘅出賣我

喺我傷口插多刀，無化妝都真係幾樣衰，不過如果佢嫌棄我個樣，一開始應該唔會同我玩

唔敢問得太直接，唔想比佢知我中意佢，好驚到時連朋友都冇得做，希望開sem 關係會好返啲

通常男仔鍾意唔化妝都靚

誰想到是你 連自己都恥笑我
曾是好姊妹 竟跟他數算我
假好心的交待過 你說他早想甩我
更說愛你竟比我多

就算情人多壞 亦慣了照捱
被戰友戰敗 就似親手給活埋
被你無情出賣月由細個到大
就算再偉大月仍恨你太像猶大

其實發誓留下隔夜仇未報也好
讓你們欠定我都好
什麼不好抱 你誓跟他擁抱
友誼情人全不保
要是來日你二人沒有屋租
大概共我亦同居到
你跟他喜好 我什麼都知道
我自願做伴娘更高

絕沒什麼羞恥之心真可安樂就做
我伴侶 我伴侶
抱著了我的知己將我擊倒 比掌摑更高

你永遠都唔會等到你想要的野，等到的只係遺憾